請各位唔好無視劉馬車！無視佢唔係最好做法！

劉馬車有一單打交傷人案官司係身
而且係未判刑
佢單案將會係6月2x日判刑
佢依家所做既表現
全部係為左表現自己撐警察，博判社會服務令
如果想佢坐牢
一定要將佢打交既片宣揚開去！唔該各位！
無視佢只會俾機會佢繼續搞事！

馬車出席警察同盟會晚宴發表講話

一班退休警察搵企圖強姦犯撐自己人
請各位宣傳出去

希望個官識判

條死垃圾真係死撚左都嚴麻煩

佢又真係好好彩
次次有人想打佢都好多人阻止

警察搵企圖強姦犯撐自己
真係好諷刺又好合理
警犯一家親

打佢只係肉體上既傷
肉體上既身 只係冰山一角好小事
打佢？佢唔配

要做既就係再送佢坐牢
咁先可以制裁佢

條仆街擺明有"惡勢力"撐

真心型

大家睇到啦佢同警察關係幾好

好多廢中廢老唔清楚呢個咩人
想俾更多人知道
香港警察淪落到要搵企圖強姦犯 雞蟲 支持自己

給更新人士一個機會

呢D撚樣無視佢就最好啦 同佢玩認真佢又乜撚都唔識 同佢玩ON9 佢本身就癡線既 唔理佢就自己收皮 做自己野最緊要

但佢依家仲有案件係身準備判
入過幾次懲教
係大陸坐過牢
已經唔係更新人士咁簡單
係慣犯 積犯

香港警察點都無得兜

佢依家周圍去唔同既物資站騷擾學生
唔係要佢自己收皮咁簡單
係要佢坐牢

妹妹屈佢非禮搞點

拉唔拉到班女權撚 metoo撚出嚟招呼佢？

整做長輩圖廣傳各方親朋啦

推

佢唔係已坐過？

新一單黎